如果唔係安心事件 我都唔會咁得閒走去聽老鼠安啲歌

平時聽廣東歌 都係聽啲大路嘢
陳奕迅 張敬軒 古巨基呢啲
因為呢一件事諗住聽下佢啲歌笑下佢
唯獨你是不可取替 呢啲歌完全違背咗現實
但其實佢有啲歌都好聽 細個聽過但係唔記得
唔係剩係得一首流淚行勝利道嘅

睇隔離po話佢生不逢時 遇着四大天王
先搞到紅唔起 就唔知la
不過安心事件的確係令佢紅咗
至少我走咗去聽佢啲歌笑9佢

佢有d歌係ok嘅，但佢唱真係唔ok

的確係 我覺得係啲歌詞好正囉

鼻音

唔覺得佢啲情歌無晒靈魂
好丟臉 好嘔心咩

雨後陽光

覺啊 支持完全唔對佢現實做嗰啲嘢
但啲歌詞係正嘅

兒登仔00後未聽過有乜出奇